pocket wifi推介

因工作需在宿舍訓，宿舍冇wifi但又想搖控打ps4(手機 share wifi玩唔到), 所以想各師兄推介邊款 pocket wifi好。 thx!

push!!